你班柒頭唔該入一入黎

啲豬閪成日係到叫春媾唔到仔
比人問你的樣子如何個陣
就話自己小肥正常樣拍過幾次拖keep住有人追咁
實際就係欣儀級
無打錯字
係小李個個欣儀啊

香港男人又係好撚可悲唔抵可憐
媾唔到女就連啲柒到飛起嘅都食得唔好哂
就係你班撚樣做高左豬閪個市值
搞到啲稍有姿式嘅全部都吊高黎賣
自己倒自己米

做咩姐你
豬閪都冇得你食唔抵得 ？